3張幾嘢毒撚想搵online game話，求介紹

經歷金庸/石器/魔力/神領...等等年代，想搵啲多人線上online game玩，唔要多開自閉玩，有無介紹？

我都想搵
岩岩fresh grad
9月先番工
想搵game 玩陣

一樣3張幾都想搵隻磨時間，以前得wow玩得長

黑色沙漠

ff14

王者榮耀

WOW真係1.0 2.0 .3.0 4.0 5.0 6.0 7.0都有玩
係得8.0完全AFK

等緊原神同ben die果隻

其實三十幾歲人有時間睇下YOUTUBE啦...
想識朋友就去做運動/興趣班/教會

呢個年代應該得黑沙啱你地玩
好似真係冇咩RPG

原來係你個硬件台毒男

以前部電腦癈lag住都照玩，60年代刷冬泉豹刷足成年完左心事就冇玩

都而家就變左個個月追硬件，但就冇一隻game玩得長可能真係老了

除巫師3 Bloodstained: Ritual of the Night
好似無咩GAME有打爆機...
far cry DMC Borderlands好似又係
反而好想玩返魔獸爭霸小地圖
半小時到一小時一場開開心心

Amazon new world

有冇玩過 夢之樂章 /精靈樂章online?

你英文ok既話可以黎美服玩。其實MMORPG 係外國仲係好興。

美服代理好，服利好，物價又低，唔洗用肝黎玩。

有興趣既，不如入discord group一齊傾，group入面都有成20幾個香港人一齊玩緊嫁~: